屌那媽 好想幫繆浩昌含撚

咩taste

幫我可以嗎

屌你真係好gay

又發作

rubberband>>>>>>>>>啦 你咩taste

是誰能讓我可可可可可~~~~~~~~

sorly not gay

撞進了冰山 捲上了急灣？

so q

我型過佢10倍

拼了所有 斷氣方休

樣同歌冇衝突

有

屌今晚輸波我已經咸得燈過呢隻野

對你很失望
還有心情睇波

你都有心情開膠po la

我哋感情台長大嘅無人理時事㗎 成班垃圾鵪鶉嚟

屌 我吹奏過6號。。。好撚型漫佬味

Gay

傻奸奸戇直男人咁
唔靚仔但靠得住嘅感覺

之前j過呀正。。。後尾發現牙6都好正
浸佬味^

你渣咪拉我落水